舊機場隧道東行入口左面另一個入口有咩用？

從來唔見有車

去九龍城？

唔係出口 係入口

維修啲車係果度入

都市傳說話開通初期係所有車都用得
但係匯合位太短經常出意外
所以永久封閉

圖？

點解其他隧道無

唔使都市傳說
當年封咗佢警訊有人出黎講
70米左cut車+右cut車集合
仲要隧道牆身擋住
唔撞就奇

其他隧道入口多數係2邊隧道盡頭，但啟德隧道東行入口係紅磡歐化，下下要兜到去果度入隧道咪好遠

而家可以上地面行啟德新路
更加無必要開返

this?

呢個算唔算設計錯誤？

yes

應該變左做緊急通道 方便入面炒車 緊急車輛可以直接開入去

ok

有邊條隧道係平面地下？

中環灣仔個條

所以咪叫做有囉

異空間

無緊急通道

我有興趣
西九龍走廊落由旺角去荔枝角果個位點解無左
無圖sor

起完公屋未改建跟通州街接東京街；最重要係唔想overload加橋住

好似因為起左富昌村而封尻左條橋

... 有一般行車入口點解要專登加個緊急入口呢？東九龍走廊-機隧東行就真係無論當初接唔接受呢個weaving distance都應該加返個緊急入口，何況當年係連接啟德機場